自己友一定要盲撐

你睇對家幾時有插自己人
依個時候更加要團結